點解四大天王劉德華會冇乜負面新聞？

老實講條友由頭到尾都係偶像派，唱歌演技跳舞各樣都係麻麻，點解咁既人可以俾人放上神枱而且好似識自動免疫咁冇乜記者會報導佢既負面新聞？

香港傳媒其實都係淫媒，明嘛？？？？！！！！

條老戲骨幾歲開始食呢行飯？

劉華有乙肝=性病

佢pr好

點會冇
樓主00後

零八京奧個個都認中國人啦，仲話中國運動員攞金牌好驕傲添，係咪全部要剖腹 ??

少到可以忽略啦，就連老婆結咁耐婚生個仔都可以冚得咁實

劉sir係黑社會卧底黎
係x志偉條針
比梁朝x踢爆左身分仲殺人滅口
單野好多人都知 仲拍埋電影

填海華仲唔夠負面？